記得要挺直條腰

手動呼吸同記得眨眼

樓主見字請回